## 🟢 1. Авторизация 
- [1.1 Вход с логином](#11-вход-с-логином)
- [1.2 Вход через гугл аккаунт](#12-вход-через-гугл-аккаунт)
- [1.3 Вход через FB](#13-вход-через-fb)
- [1.4 Вход через VK](#14-вход-через-vk)
- [1.5 Разлогин](#15-разлогин)
---
### 1.1 Вход с логином
**Предусловия:** Пользователь 1
|Шаги|Результат|
|---|---|
|1) Ввод правильного логина, неправильного пароля|Ошибка. Вы ввели неверные данные авторизации|
|2) Ввод неправильного логина и правильного пароля|Ошибка. Вы ввели неверные данные авторизации|
|3) Ввод правильного логина и пароля| Успешный вход|

### 1.2 Вход через гугл аккаунт
**Предусловия:** Пользователь 2 с привязкой гугл аккаунта 
|Шаги|Результат|
|---|---|
|1) Выполнить вход с помощью гугл аккаунта|Успешный вход|

### 1.3 Вход через FB
**Предусловия:** Пользователь 2 с привязкой FB
|Шаги|Результат|
|---|---|
|1) Выполнить вход с помощью FB|Успешный вход|

### 1.4 Вход через VK
**Предусловия:** Пользователь 2 с привязкой VK 
|Шаги|Результат|
|---|---|
|1) Выполнить вход с помощью VK|Успешный вход|

### 1.5 Разлогин
|Шаги|Результат|
|---|---|
|1) Нажать "Выйти" в профиле|Успешный выход|
